波台四大神獸：貓貓 馬馬 熊熊 賓賓

貓貓禮志
馬馬度少高
丸子熊熊餅
N賓賓科士打

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

係殺人鯨

漏咗肉酸狗

個名好撚柒

N賓弱智諗弱智名

又屈我賓

堂堂政府高層畀人屈係弱智

牠熱狗黎

呢期有種改染名風氣

連肉酸狗狗都漏 樓主是咪on9

狗狗唔同狗

賓賓係乜能野動物

每逢週末就成地都係

幕後熱狗

是

我諗到個比依家更柒嘅